關於寄不明種子去外國，我認為係一班小粉紅自發做嘅

以中共嘅間諜規模根本唔需要用啲咁引人注目嘅方法去破壞外國生態，咁對佢一啲好處都無，反而班愛國仇外嘅小粉紅可能會因為近年經濟轉差、糧食失收，再加上戰狼思想，就會諗到用呢種低成本低技術低風險嘅方法去報「國仇家恨」，而小粉紅有一個共通點就係每次都唔考慮到佢啲行為會連累國家形象

宜家嘅問題係班小粉紅到底可以造到乜野生化種子？定係只不過天然具入侵性嘅植物？

#chinatoxicseeds

咁大規模嘅「自發」行為，共產黨係唔會容許的，唔好咁天真

你都戇撚鳩
你試下自發係一個地方寄咁多件出去
會唔會唔比人周

低能
支那網購班店主一日發幾多貨出去
何況佢哋可能係一班人
宜家佢哋寄咗幾萬封出去咩

侵入性植物都夠死啦
一樣係生物兵器

最怕有炭疽菌,武肺

畀你係中國政府，你想暗算一個國家都唔會做到咁出面啦
叫班在美間諜偷偷地周圍散播種子仲有效率過寄出去畀人發現上報紙

負評又唔提出反駁理據
情緒主導思想
果然兒登仔

好有系統咁做
唔似自發
仲要郵費邊個出？

中共同自發呢兩個字好大contradict

有幾難
肯定當中有啲人係做開外國網購
唔係點會有人地址同名
至於郵費，你以為班小粉紅好似藍絲咁得把口？
民族主義上腦有咩做唔出

小粉紅背後嘅大佬係邊個？

總之唔關你個閪屎廢國事嘛
得喇屌你老母去守夜喇

小粉紅係由共匪培訓而嚟嘅

多國領使曾策劃暴動、偷襲、歐打他們不喜歡的人
最後也大部分無後果

官方還需要用寄種子這種手段？

共產黨 仆街
係小粉紅做
打壓人民
係小粉紅做

所有事都係臨時工
小粉紅做

唔關共產黨事